【人人有責】連登3毛警狗大掃除

屌你老母 連登既3毛越來越撚多
班報紙佬捧到連登咁重要 D 3毛禁之不絕 加左P牌又驚殺錯良民
大家一人舉報一個3毛
一齊大掃除 等班仆街永世單機

封鎖＋負評 上一頁 運動正式啟動

Hide Blocked User - 職訓局紅磡區分校
#236222
前線係時候找數！！！

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

push